高鐵10月2日有7.6萬人次使用，但香港人只佔一萬人次

用香港人嘅錢起黎比支那人用

香港人點會搭呢d廢鐵

香港地
假香港人起碼有一百萬人口

1000億

到香港亡國都回唔到本

用香港人錢起
起完比大陸人用
港鐵求其比返27億做10年
啲錢入港鐵袋

咁都唔屌得?
你鍾意比錢人地做生意求其比返1%錢你之後賺錢都無你份?

中國或成最大贏家